認住呢條仔專食女

各位絲打有無比佢flirt過
我見到又有絲打中招
唔好上佢當
條友襯啲女朋友唔得閒
就去老蘭
無料扮四條 又周圍借人錢

呢啲樣一睇就知古古惑惑

看圖說故事？

看圖說故事
我夠可以話樓主你老豆叫雞
你老母做雞 依家屋企個個唔係你老豆黎

這麼醜的撚

點解佢個嘴咁撚紅

叫咩名

靚仔 大隻

含完撚

閲

有邊條仔唔係專食女

咩名？個個都差唔多樣

正想問 唔通專食仔咩

應該都唔少男人專食女

結論 樓主gay

連登都大把基佬啦 搞笑？

點解咁既7頭都食到女

我就連揸波都唔得!!!!